緊急!!! 書中自有黃金屋既英文係乜

book is good?
請善用不推文模式

book a golden house

chequebook

I go to golden house by book

I book a house by gold.